認真問，阿爾巴尼亞銀行擠提之後發生咩事

肥佬黎係個邊安唔安全?

冇人理